連登VIP去廣告版出左

未？

肥絲真勤力

左
左
左
左
左
左
左

左
左
左

又block多件垃圾

唔好block我
標題唔小心打少左隻字姐

Gay